今次出師有名, 為民除害, 將元朗黑社會連根拔起!!!

八鄉丫拿, 黑社會丫拿, 飛天丫拿
行動代號: 反黑